黃子華呢排開Show，又要比班睇完show開看透世事既清高post洗板

如果唔係睇黎做乜

u 又啱喎👌🏿